［學術討論］五絕入面東邪究竟靠咩搵食

王重陽有道觀撈善信油水
西毒似乎係食緊白駝山莊既本
乞兒王直頭唔駛點諗錢既野
南帝有皇室待遇
五個入面得東邪一個睇唔透點搵食，又要咁追求生活品質又盛。

歡迎吹下其他武俠小說啲值得諗諗既設定

大Q把人進貢

白駝山莊既本
同桃花島既本
邊個大d

年宵賣桃花

你就要搵食姐

金庸小說裡面d主角邊洗架

你見過郭靖打過工 ?

你見過楊過要開ot ?

你見過張無忌會呻生活壓力大 ?

偷野
黃藥師個d書畫古董應該偷番黎
你睇佢大弟子都係因為偷野俾人殺

賣桃花木，桃木炭

樓主，你試下問同你老豆講: 今年父親節一齊去桃花島，我請

咁你就會明東邪點搵錢

黃蓉勁多錢 我都諗唔到點解佢有咁多

桃花島主，大地主黎

留明跟進

風水佬呃你十年八年
佢間中幫下人種下生基掘窿已經賺到笑啦

賣桃花有排搵啦